盧偉聰記招總結

1. 警察有無拎過病人資料要問番醫管局
2. 警察有無使用過份武力要問番高層
3. 612不是暴動 係612暴動搞事先會被告暴動罪

我屌你老母 我唔係屌緊你老母

一哥: 乜都唔撚關我事

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

應該係 我無屌你老母 只係我條撚屌咗你老母